美股認真討論區 CCCL

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

Hi 新post 有無人？

咁快re open
其實好易會有第二波疫情。

講真，我覺得係百分之一百會

無人討論？

入sdow?

班鬼佬都已經當流感咁樣搞 爆多幾多次都係咁

舊PO都未完

睇埋今晚如果ok嘅話
小弟聽日推多個板塊俾大家做下功課
都睇咗一排等確定等左好耐
希望D 確定唔係遲咗好多

硬食左上個禮拜，今日已經打返和

TSM

今日氣氛好好，大家都好興奮

千跌

> Chinese oil demand is almost back to pre-pandemic levels, according to sources. This highlights the split nature of China’s recovery: industrial production is quickly getting back online, even as spending on services remains sluggish.

淡淡最後悔改機會今個禮拜上望3000

我未走貨呀

SRNE

咁又大鑊

大佬出手

今日杜指準備跌幾多？

Tsm等埋我啊 我仲未落車啊

GSX 直插到30

每次好氣氛都出事

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
·
6 分鐘
REOPEN OUR COUNTRY!

？？

即刻到30

今晚3000點！

淡淡

全面復工，一切回復正常有病咪醫，要死咪死

發達啦 gsx gsx

師兄都有玩開S&P 500?

福利負擔減少，升

今晚應該好精彩 終於唔洗睇妹市

16% 有張倉底30 10月尾put

特朗譜果頭話疫苗好大機會今年面世，轉頭就有疫苗好消息

GSX 30蚊食左先

14号嗰日做左個v彈
收市又高過13号

ES我淨係睇主力玩NQ

Gj

股市gogogo

GSX put救全倉put ar

30陳又要大戰渾水

好重put? 我果張30 strike price 無咩點升

有無人覺得買樓無可能拉長好過買 ES ETF?

我買800萬二手樓，按保，印花稅，裝修已經90萬。 800萬資產，一開波11% expenses

買美國最強500間公司，時間長，一定大幅抛離香港樓

6月gsx put今個晚汁幾多呢

se

波音又carry道指，笑左

然後就話需要更長時間進行測試

Sorry, I mean 500間上市公司（OKAY 強）

GSX free money

3分1 倉25$ 619put

拉總死左

啱

冇事啦，唔會穿30

今次唔算啦 大部分都升到爆
係幾隻本來就係高位 冇乜位升咁解

話今晚2900開姐 冇話2925和

ching 03 年 屯門市中心100萬唔洗

now 7球，sp500 升唔到7X

好有信心佢會爆煲wor 巴打

我都唔敢買咁近，中概隨時拉番你兩三個月咁

有冇strong hold mrna

終於俾連郡贏一次

我好感動

唔想拗時空既問題。 但SP 500 係有Total return index 計埋dividend reinvestment 的。 你想知去查下。

MRNA, WTF?

港樓政策市，未來更加受地緣政治影響，波幅大
美帝公司真係製造價值，經得起時間考驗
買樓好處係你窮撚可以孖盡買，政苦保

死守30

哩個市 點入

計埋refund都無7倍啦
租樓當年4厘回報，當扣1厘雜費都有3厘

Y not bought
唔買樓仲要計返咁多年住嘅expenses

03 係最低位，好難咁樣比

premarket 咁樣，開市會唔會即刻跌停

買樓易坐貨過股票咁多已經贏哂啦

唔會

TVIX la
跌市升廿個%
SDOW得幾%

10年都輸啦你當香港供樓年期條curve流

03 年港樓，其實等於01 既NQ.

個市一開，佢就怒升，建議買call

唔識玩call put

tvix 無option

同埋買香港樓完全唔洗睇市，只有龍一同龍二

你班柒頭晚晚睇圖又價值投資，搞一大輪野仲要輸錢，人地個個月收租好過去搶

03年allin msft，今日唔計dividend有650%

開市一定回
最後上車機會

sp500 wow ching你不如話買Qq

d油又話無位放？

好擔心淡友...

廢淡真係大撚獲

MRNA

指數終於去返12號高位鳥

scorpion, grizzly, citron, muddy waters
幾間野輪流做你, 我就唔信你死唔去

好友最後逃生門

比連登仔買哂返屋企啦

呢家樓市係高位，梗係易贏啦。
但話晒一世人既財富，放係樓，就好被動。

放係ES , 供供下，再大既股災，堆上市公司換過一批，又會上番黎，始終係公司創做價值。

陣間房地產泡沫爆左（which so far 每個房地產泡沫都爆，每個泡沫型成既時候，個上升原因都係完美無瑕必升），可能永遠番唔到上黎。

其實之前跌咗咁多如果唔貪心應該返哂家鄉走晒
冇理由仲strong hold

looll巴可唔可以比d信心我

快啲見4蚊

AAL做乜鳩回返落黎啊

等老破

千升日 好氣氛

劇本會唔會係跳水

GSX終於收皮

今晚可能熔斷
信我，18000點目標太高了，8月必到14000點，疫情太差了

larry大戰渾水

似乎人類已經解決經濟衰退的問題

股票永遠只可以蒸蒸日上

外星人都準備要炒股票

因為sure win 仲可以對抗通脹

世界從此變得更美好

妖股奇蹟日

Gsx 終於見血

劇本：淡友死晒

justice will be served

渾水出手，即死 lk在前

有無人入左ERI

大佬就係大佬, 係唔同D
垃圾Citron

起碼都渣返堆Pe出黎

專業對業餘咁款

又錯過左

就算跌到10000都唔出奇

未遲

淡友已死

遊輪股

你少少地入啲當睇戲囉

40左右 就想分注沽 又坐唔穩 真係要反省下

I mean short 啲

銀放得未

各位晚安

E隻食左幾轉 上星期take左profit落左車

MRNA炒到上90

小沽好，larry會頂沽盤

btw唔知佢夠唔夠錢，100股大法已經無用

支牛平時D新聞就咁快 今次插到落底先出

熊軍黑天鵝事件就係仲未完成臨床既疫苗係美國推出市面。結果打左疫苗既一星期內嘔吐白沫

題外話：如果今年內真係有疫苗出左黎

你屬於輕症。你敢唔敢打

金跌到仆街 我放晒
但俾我揀就開市放一半

讓領導先沽

ERI 今晚仲有得玩應該
mgm一樣

真 btw 我公司俾左新公司電話我
唔知點解沒中文 開會偷偷上來會打英文

有半倉mgm 睇下有冇位入番ERI

想俾人高J既空間都無
盤前都玩到咁

校長未開市就賺夠收手

係，回左勁多

未啦
好忙

larry已經無錢買新聞

今晚dkng penn eri mgm
Jpm C wfc

係咪d錢入返股市銀金就跌？

我自己會係六月先入貨

袁國勇都話唔打

跟黨學依加先黎跌 屌你

中左有得你話唔打？

gsx一開係咪會熔斷

起碼8月啦

疫苗中咗仲打？

fed未食飯
re-open千升係最低消費啦

點會冇

larry唔守價= 瑞信 一沽，即刻崩盤

巴打全手空倉?

我唔太識
但跌市匯升
我理解係換定錢撈底
金銀就抗通脹
債就抗負利率

金銀債匯都跌代表股強

好似係

5月滿左倉
出糧咪6月再買貨

疫苗係沒柒上病毒之前打，
染左打疫苗係沒用

救濟金找到7/31

Margin

係就好

股都跌埋就係熊三
但係美帝爸爸有printer arrays守門口

想佢拉番上再做空跟誰

竟然仲有空池
到底肙啲造空機構有幾多貨係手

小小地抽下水

有鬼用咩。中國之前威脅唔比口罩。而加美國話我唔撚比疫苗你

Thx 開市走slv lc

準備put 佢

其實點解gsx係跌？
咁點解zm唔跌？

暴巴又要準備1晚3個post

笑撚死，佢真係唔識架

辛苦暴巴

Zm變左meme股
邊有咁易跌

暴巴
美債相關既野係咪入唔過?

好好氣氛

相信渾水
今晚我只玩gsx

今晚係好痴線

開左啦

GSX一回就做空佢

龍巴比左冧把未

直接沽落larry護盤位

睇下larry多錢定渾水多錢

gsx會好激

35 走咗

比左 輸你幾千

你覺得有得回?
巴打你都好樂觀下

拉了個幾月都唔short / put

中國用自己啲疫苗 順便減人口

死貓會彈

垃圾net倒跌

中國用土療法

你想做咩? 長定短?

酒呀

睇住分k玩gsx

tdoc...jm9

citron今晚踩多腳

有冇淡淡大奇蹟日轉燈

平倉盤

走貨日

差唔多去返2940決定佢升穿先走

DIS 妹左兩個月 終於升

先食

又gap up

留名轉燈

大戶點解唔順勢殺上去？佢今日殺落去無so喎

留名等睇轉燈

CLS
搶貨搶到

依加仲唔入市就太遲

搶貨wtf

納dee今日咁廢

究竟我D CALL係乜事

千升 就先盈利+5%
跌400 就-10% ~20%

明明基乎全倉CALL

dis爆升

癲到

有咩好消息升咁多

一有vaccine
隻WORK就跌
啲work from home 股應該冇運行

估唔到上星期開SC都開早左...失敗

spot 升乜鳩其實

出貨先
你地買住先
我下次再入過

Dllm CCL

黎緊打仗

牛牛嘻牛牛嘻

GSX 32

兒登仔 放哂tsm代表咩

gsx 拉緊番上黎

啲股仲未day high
仲升緊

台積會戰勝歸來

哇隻米老鼠食左冰呀 8%

Codx竟然死貓彈

今日道指強過納指咁多

龍龍蝦

SPCE

SP接晒貨再賺

50.3 200 49.9 200, Strong Hold

好彩一早重倉dis call

高位入put 必勝!

Codx

Dis

Mrna 疫苗positive result?

GSX 強勢夾

放唔切，爆多一波唔該

熊市降臨

AMD 條線直到呢

求接我D貨

大大聲話黑期跌左100點果啲傻鳩唔見晒

正

屌隻GOOG好撚廢

龍市

In a Phase 1 trial, eight patients who received two doses of the vaccine at the lowest and middle doses tested — 25 and 100 micrograms — developed neutralizing antibodies to the virus at levels similar to people who had recovered from infection, the company said in a statement.

得 8/45 proved efficacy, 其實好少！
不過有可能係未release 哂啲result

成功研發疫苗對美股係利多於弊嗎?

撚屌股oxy
永世唔再玩佢

OXY 走得快好世界

酒啊

294 走得未

佢地去緊打仗

TQQQ衝啊!!

101蚊入, 已走2/3倉

amd笑左

上星期好撚多張call
又比佢打鳩沉晒 屌

回緊

佢跟大佬搵食咋

唉 好癲

22號 11.5 lp有大船 要夾死佢地

nvda...

好多油股都好撚屌

gsx會護30

324蚊貨

淡友 算喇。
鬥唔過印錢機架

今日唯一操作，RTX走佬
PUT你RTX做對沖

同我上

科技股啲錢出返傳統經濟股
唔通真係牛一

點睇到

熊三

有疫苗基本上已經好好多 起碼話人聽好大機會冇事
遲早過正常活動
對全球都係好消息

千升

啲人走完貨先升到
希望唔好重覆12號嗰日高開低收
差唔多最低位收市

信政府唔驚！疫情已完！

我仲係怕聽日又負油價
今日最後瘋狂

科技股驚左華為單野中國反擊姐但邊夠膽

負唔落，支那工廠開返

爆條撚毛咩。。。

升都唔玩

食左張SP留番餅碎比人

On9 上個星期跌嗰啲升返哂 妖市

波指同羅素升到痴左線

Mrna

升到咁樣真係癲左d 有小小想反手

咁勁

GSX 拉總ho ball

終於追返二月到依家蝕左既數

larry又夾

早放左 仆街

插啊shop

usd

RTX竟然升

cloud 科技堆錢出返晒黎

Yes

上晒飛機

一日升3日跌幅 好撚痴線

有疫苗
Work from home股就開始衰落

係得SPCE唔升

JD拉到上天港女接貨

Dis 爆升

鬼佬5號仔係唔同啲

mrna有無90 苦主

bynd

放晒啲白銀call

睇淡都睇到懷疑人生

睇咗result嘅冇理由會追
因為唔impressive
只有8/45有效
非常低%

留撚曬錢等佢跌.....

D仆街大戶成日吹淡然後自己大手入貨

油有冇咁勁呀

上星期仲睇緊2750以下

睇淡咪算好囉，呢度做淡啲巴打人間蒸發哂。。。

開始跌啦跌啦

科技完全升唔起

疲情已完 有藥了, 食真肉

科技股資金可能走緊

5min candle

比佢玩撚左三個星期啦⋯
想當日ccl8蚊開始call送翻晒比oxy

龜頭金

amd又妹返落去
on撚9

點解我LP sell to close @ bid price 都成交唔到?

On9

Diu 8仔死ser 個價位走咗

屌 升到仆街 都無賺錢, d call 縮哂IV

玩條撚咩 隻野+5-10% d call無升

無野值得郁

qqq trailing已開，amd intel廢紙已平
gsx唔沽，收工

出緊黎買廢老股納dee或成最大輸家

屌， GM 垃圾都有得升

走哂AMD貨？

等消息話疫苗出唔到就千跌
不過唔知等唔等到呢日

今個星期最後煙花
今個星期最後煙花

會唔會補裂口

等平貨好啦，咪做淡呀

淡友定龍友花

屌跟黨學摸撚左頂平左倉

想知買幾多錢 先贏到咁多

Ccl

50sp 留返d餅碎俾淡友

佢插到落去我現價買

MRNA?

終極一跌必將到來

根本就好能多人大把錢等撈底

做淡真係日日輸 星期五轉好友終於綠字

好似usd黎

買咩

太遠價？

DQ
傷害淡友感情

hkd黎usd蝕咁多我應該上左ifc

Dis call升左3倍 又食得

納dee龍頭股俾人沽緊

熊熊哈

開城

mrna係咪痴撚線

SABR

上星期穿上升軌底部個下忍到手今個禮拜就有得贏

聽講好似戰爭會升

跌完又升返
撚9 散仔

有疫苗 停印鈔機=大跌

RH又死機 ，掛左單10分土鐘之後先cut到，準備轉返走d錢

100皮呀

跌左10蚊啦

有冇廢老股推薦？想高J
平時淨係識科技股

可口可樂

好巴食晒啲銀call未

我細膽 清晒100張call

GE, F 終極Old school

buy左少少5月22 put 玩下
intraday 都10%

8仔真係好垃圾，太慢

近遠 科技/旅遊都有

619 MSFT / OKTA CALL
航空 酒店 619 同 出年1月CALL

sing夠未呀屌
我未上車呀

估唔到個倉都幾多跌

十皮usd

唔好

未 加左sil

跌咩?

屌，旅遊股隻隻升1×%好葡萄呀

公喜

WMT, HD, HD聽日出ER

睇黎淡友黑天鵝希望得返中共兩個月軍演打鳩台灣。

TGT

唔怪得你地賺到仆街
個個玩咁近期既CALL

tsla

賭仔

睇住佢放左之後黎個v彈好心痛

賭徒討論區個名流架

定南海

Mrna👍

佢澄清左係12萬hkd

樓上先末日CALL 贏8皮美金

抵你地嬴錢

尤其是DIS CALL個位巴打

牛一已來臨 廢老又完美演繹恐懼式拋售

堆疫情股俾人怒沽

Brk.B
廢老

港囡都好似係咁 轉左版塊玩

納DEE玩完啦

定存股。。

MO

想問下各位巴打
我買左100股SPCE
short 左 1 張 atm call
富途會唔會幫我做covered call

究竟廢老諗緊乜。全部底位放！

大哥穩如哈巴比

航空 升咁多仲未返到家鄉
我都算失敗

啱啱低賣銀行股既 brk. b

正股既渣緊信念

same

直落地核，跌得咁撚少點開近價sp

爆升

盤前已經覺得要走 好彩開市無耐都走左

決定觀察一下銀行，retails同旅遊
多謝咁多巴打推介

睇黎納dee炒完

大哥波指有份
穩如泰山

Same here

破頂咁加

我啱啱入DAL

依家個市況太大變化，玩咁長會蝕晒啲時間值

唔驚再趺?

Sq攪咩

科技龍頭啲倉走緊

TSM集氣屌上去

貼倉真君子
連登貼倉

好彩開市即走

牛b

買brk.b不如買大連指

有疫苗驚咩

上啊仆街

搵到大波股/爆發股高1-2格其實ok

納指破埋上次個頂呀。

btw981 同台J政策股，唔玩住

睇美股用咩app睇最好?

Tsm 正仆街，無華為單野今日科技股破左頂啦

都唔知應唔應該親依家升返d
賣咗去轉其他

升啦唔該

等啦

問題唔大，trailing緊，一有咩事我已止賺，可以go to sleep

一陣唔WORK就

陳總牛B

問過破產巴未?

我已放棄治療，懶人投資法算

我豬同贏都貼嫁上個禮拜貼豬倉先比人屌完黎

岩岩牛牛見到有人post
唔知流野定真

amd 隻put幾錢平架？ 我有1張今個星期5收期，0.13平唔平好？

TSM上啊屌你老母

有無CCL 15既兄弟 走定流好

一早同你地講左larry江湖人稱河南三十郎

我都想賣左佢

留意咗頭一個鐘
其實D個股幾多沽貨單
下次入貨都係一個鐘係先落盤
成日都形住依家第一個鐘D買賣D人好似好high 咁
等D人冷靜完之後嚟真

3萬幾股入到就話姐

我RTX輸緊兩皮都未驚

懶人投資法之：鳩買

me .2 平， 50鎂

到時就要買WORK啦

全部啱啱入?

ACB或成為最大贏家，連登愛股完蛋了

不愧係暴龍哥 真係大把錢

好期待連指收市

WORK 無乜反應

準備扑暈自己年尾再睇

上啊TSM

屌打qqq必定既事

正股驚閪

我撈左之前啲熱炒股高撈左

疫苗唔得就會飛天

Qqq垃圾廢老波指先係皇道

出咗疫苗
呢啲work from home股一定跌

高開低走劇本

納DEE勁到

仲有0.2都平？？點解唔等到期既？

咁咪會同12號一樣
一場歡喜一場空

做得太耐dis淡友，一做好友即食

我個張近價買70>20

個市，d 股日日chok 到咁點撚估啊
屌佢老母

富途90分，其他得20分

RTX3080爆升

唔建議高J

做乜升咁多, 有疫苗喇咩?

破頂唔加 唔通破底加

兩隻疫苗股1877 6185升到閪咁
利申冇貨

我個張係0.75買既，但點解都唔等埋到期呢？你覺得會插返落去？

咩鬼野黎

NVDA?

醫療系/物管

石巴好大打擊

不過係咁ga la 個個人玩股一定會有呢d 情況出現
過左會強好多

應該就係RTX

3月放哂之後搵唔到點入番

我條魚死早左一日

等8月之入貨

有少少results出咗
估計應該未出哂
Otherwise咁低efficacy冇理由升到咁多

MRNA個clinical trial 45人𥚃面只有8 人有develop到antibodies

2940 阻力大到仆街
升唔穿就三頂 而家唔做淡幾時做

直接買jets

美帝必定會復工
堆疫情會淡化當common flu

疫苗係助推ja

透支緊黎緊既經濟憧景

聽日同你棍上
俾你知FED支Didlo 幾勁

高J 咗就唔好諗咁多
強勢股高J 其實唔怕
除非你向下買咁就真係幫你唔到

This is the top

輸到仆街照開多張long put
升穿就反正call 到佢冚為止

6169 7.7放咗 食過一轉
187739走咗先大升

覺得復甦唔到咪透支
真係回復到咪繼續GOGOGO

墜機

你講得好有道理

拎左啲profit轉番遠倉

It's so fucking big...jpg

咁快就入盤整mode

唔分注入係咪受好大打擊

高追！必勝！

我都入曬d貨 扑暈自己算

bullish

石巴明明係整哂linear regression睇咩股貴咩股平
做乜冇啦啦唔理平貴都狂買

入貨機會

3成cash

今日先嚟高追

巴打 我鍾意你個名

冇人會睇

GSX 冇平到倉
所以都係曇花一現

末日call真係冇得估

都係個句啦 正股驚閪咩

仲有留左一堆cash既

係味有巴打話牛市先好追

而家買。博上？

黃碧雲今日終於衝拉票準備

向上溝姐係第一注落岩，向下溝就。。

咩事驅使你走去買 DIA？係愛？

其實真係咁
到時啲result唔靚分分鐘都當冇事發生
唔會跌返哂啲升幅

我本來RTX輸一皮半，今晚一晚升返兩皮四

來吧特大災難 高開低走

廢老賣完PSX，佢又升7%

TSLA 怪怪地咁

落咁點 都企唔穩

你幾錢 我66

賭股又起飛啦

你又有啲道理

而且我係上星期五加
好多人都知我係silver bull來

係派息呀

諗住睇下有咩地方可以擺下
etd nmz nzf etc.

壓彈弓！電池日後爆升

利申：無貨

淡友召喚

sq跌好多
執唔執好

Slv 拉返上
sorry兄弟

only go upppppppppppppppppppppp

換張遠d再玩過

我之前摸頂入隻TWTR都番家鄉

有生之年見到廢老股識升我好感動

Tsm?

玩sil啦 或者silj 會爽到飛天

唔緊 手足一陣再掃過
睇埋Esmain 先

同4月解藥play一樣

講足幾個月

納指開市冇人理
而家開始上？

就睇gsx托得幾耐

求LC推介

應該係ko
btw 你個名真心好

我隻SABR都就到價

GSX一靜又左右互搏

菲比斯有邊幾隻

Roku係咪應該趁今日升市走貨？

之前明明升得好哋哋
一出業績直插谷底
今日彈返些少

快D跌呀

坐一兩年啦

亂鳩咁買都贏啦

妹

今日氣氛太高漲，都係唔追住
真係牛一既話廢長股仲有大把空位升反正都miss左第一轉

Tvix俾人掃到跌唔落
爆升左6點S&P都冇跌

ylry終於到call價賣出

有冇人都有玩ILMN
幾乎日日升

Ok 既 interim result 睇落都算靚。100 ug dose 暫時有只有一位volunteer 有grade 3 erythema (紅班）

今日連廢老巴點名放晒既股都升

佢出名燈

菲比斯已成時代眼淚

F巴 係美國讀醫？ 我見你好熟

連指完勝brkb

個盤輪住來抄
Industry 個d 岩岩玩完
等energy 個埋玩高埋可以多多少少intraday put

等12點 上最高2940/2953

學我破位鳩買大法好過啦

我問點玩遠期CALL，無巴打講，個個都係YOLO

SABR巴打圍下爐先

做drug delivery 研究

走啦仲留分分鐘破產

極光大麻癲撚左

鳩買都綠燈

分分鐘30

做spread lo call 6月/9月 monthly 等iv 升
岩方向就fatfat 建議call gld/slv

spy now 做14日夠玩
我轉埋做intraday

納dee應該可以再上反彈新高，之後就要睇路了

輸到short左嗎 全高j

呢隻垃圾，不如買CGC

好危險咁買股真係

太chok 了

JD一去無回頭

上次都係破位鳩買

SPX 今日似想破前頂

好快又回返
又唔係未試過大升

qqq龍市先講跟唔足，我真係屌你老母
食左0.5%

gel 下頭先

石巴冷靜d

完全觸摸唔到RTX啲升跌

鳩坐都係

係美市 我唔會再買大陸野

而家個市
Ccl呢d 股

真係衰撚過過大海

算吧啦 無謂再呃自己
放哂d put
今晚終於有教好訓

dow 30 楝隻買好過

唔買都唔好沽

開市放完貨又想追貨

NTES la

各位唔好入 唔想燈埋你哋

與其炒期權不如鳩坐貨

大選前 應該都係一路升架啦

Aurora

巴打上星期gel哂頭

57.43@420，正數了

咁大隻

升左成7XX點, 下次唔知回幾多

我上次睇位put 輸到仆街
我諗上星期五個班又係

痴9 線買股ccl 早兩日又跌到落11 蚊
點玩啊d 止蝕位穿哂又大彈

下兩個月60

上星期加埋淡倉添 就黎輸到要賣樓

沽左TSM?

反手OK?

呢刻追油傻唔傻？

係 垃圾Tsm

個市係chok
但一路都整固 上， 整固上

Hold
不過我11買

3月中股災個時 我都試過CALL金, 點知金妹升 D CALL反而跌

嬲到

個時100張TLT CALL都係

無持有，咪撚再同船

望到幅圖即刻賣左半倉visa lock profit
見證過破產巴威力

多謝破產巴大恩大德

佢173 有貨
唔係追
唔會燈

唔怪得RTX TSM升

d止蝕位一早俾大戶睇穿哂你擺係邊度啦，如果我係大戶都會打穿佢先升

係整古上，整古上

貼倉會另計
寧可信其有

我182貨
呢到貼倉好鬼邪

比南哥祝福過都係咁先

MGM好似冇其他股升得咁有力

轉買PDD 啦
幅圖靚好多

中概股......不了

tsm基本面無敵 殘價下

玩政策市，我真係屌你老母

全倉只有隻WORK跌
不過都係等到出埋ER先走

真

我1400call 到上1700極有運
暫時係我人生單次trade 第2大win 既

升到爆左

快d賣走佢啦仲講

買咗INO
希望INO 個result會打破到MRNA

返到家鄉就沽晒佢

得NET紅...

唔敢高J

正股驚閪
有連指保護唔怕

即入rtx
睇佢上返65

呢隻垃圾
我已一股不留

新手一問
如果個股5蚊個陣入1股 上到7蚊我又入1股
到左9蚊我放1股佢係會放5蚊個注定7蚊個注
定係已經溝埋左

不是短炒 短炒得d6月call

有乜關係

dkng乜料

咁都會有人問

dllm 咩tsla

你今日賺左$5聽日賺多$7後日用左$9咁你用左咩$？

trailing要set定 好重要講十次

JD唔拉點番黎香港上市搵傻散接貨

有乜分別

大佬唔好咁痴線啦
依個已經同股票冇關係

新手指數又要開車

屌你老味又黎新手指數

otis

差一百點破頂

睇你點計
and
睇你個app 點計
事實都係溝埋左
個個人操作都唔同

Sp入返上升軌

升緊8% 算係咁

有無人今晚清哂倉

郵輪航空破產論

已經係數學同常識問問
唔關新手事

見到個新手一問就笑左出嚟

清乜9

小明五蚊買左個橙，七蚊又買左個
然後九蚊賣左個比大文
到底大文粒燈係五蚊定七蚊？

15蚊好大阻力

穿頂

一跌就

你都係乖乖地做定期啦

docu一比連燈仔搞就成隻弱智仔咁

睇嚟要開始減倉

準備散水

落番25考慮入，觀望咗太落miss咗

巴打好大反應
幼稚園啱啱畢業

已經減緊D無乜實力

2950啦 cls

跟黨學

啱啱先加倉 估唔到新手指數咁快開車

其實佢呢問先唔簡單

美股會問你係咪first in first out

笑佢果啲其實先傻仔

你可以將兩個橙搾汁 賣

唉屌認真答下你
Accounting 有FIFO & LIFO
無對與錯 搵個啱你既方法
我懶得record就諗average算

好巴唔驚比人搭沉船咩

股災要黎啦 開始多呃人新聞 阿婆都入市

不如你教我有咩分別

我都唔覺得呢個問題有幾好笑
新手問都好正路

屌你老母笑撚死

前題係佢知道你講緊乜野

龍龍哈

榨汁？

個感覺好似中學生問1＋1係幾多 v.s. 數學博士生問1＋1幾多

推post快左好多
呢一轉夾死左好多空軍

波巴有沒掃d 咩

Moderna work既話理論上INO都會work。只係佢用DNA plasmid instead of modified mRNA。

Result應該會同佢地既MERS vaccine差唔多。

想ROLL D PUT SPREAD 上去

579蚊

Sqqq係咪可以合股

乜仲有咩

Esmain 2940個d 空軍就係上升既動力佢地期貨輸到仆街

應該95左右就合啦

Salute 退役空軍

收到

1加1 係 王 呀

重有人懷疑緊假升透支緊將來

之前有手足重倉NVAX，有回報了

差唔多上次都係呢個價位附近做reverse split

都叫打過一場硬仗 話唔定佢地質低左掃晒貨

nike 我dllm 咩
開市走左仲有得上

有冇人留意NVAX?
禮拜六先見到
今日已經見唔到車尾燈

DIS 大戶壓價

USFD你好生性呀

點解而位巴打每過一陣就講句升

入啲bili先

唔好咩

驚閪 龍龍哈

升極都有

訓醒還原

正常

都似係 而家動力係short squeeze

呢度有人大手買入，唔知拉到40蚊果陣有冇走到

Trailing 驚西咩

散戶掃貨爆升

How about bntx?

氣氛好好

GS or JPM?

唔再打開個app睇啦

唔好燈啦

我鍾意呢種氣氛

太貴唔識買

開市51走左 好撚痛

Where is the top

隻pdd真係唔錯

奶巴沒事呀嗎
敢唔敢2953 做空

2956了

新手黎

Moderna d friend，有幾多隻炒得起就唔知。

納指就快破頂

PDD

ROLL 左D SPREAD 上295

GS 接廢老貨啦

睇黎有機會破萬個勢靚到

睇個勢 今日真係千升啦

依加係咪空倉食下花生先

個人推介 岩岩新黎師兄可以試下裝Yahoo財經app 幾好用 自動幫你計平均價 同你對番現價 計番你賺左幾多錢 美金自動轉番做港元 唔洗計黎計去 又唔洗錢

雞犬升天市

利申 全trailing好撚驚

呢棍應該分左勝負

依家我張sp得返0.12，等唔等到星期5到期呢？

Esmain

升到驚

留返d餅碎俾淡友，好慘架啦

清有心

FYI 睇s&p support resistance 係睇Esmain 唔睇SPY .SPX的

Sor 小弟唔識世界

有冇買

同意

今個禮拜見2幻2

狂撚新手數學問題

等我仲畫左條上升軌係.spx
Thx龍巴

打和

SE 11%

pre-market走左

有無咩特別原因呢

一入市就回
係我影響左個氣氛

開LEAPS CALL返工唔睇果然最好

點解

孤巴

Ib 入唔到

我覺得要睇多陣 唔急在一時 今晚都應該唔會大跌

tsla 就黎day low la

追成點

sq呢隻莊股唔好入

坐緊，無亂郁

龍市唔沽空，熔斷先沽空咩

得幾隻CALL無咩肉食

升到熔斷先沽

空左倉沖個涼再返黎睇下先

個市升到咁 搞到一早走左張SHOP末日PUT

Sdow單位數

屌你，睇定少少唔加貨，即刻爆升

今晚氣氛好好呀下

業績留唔留

IBIO
我轉運後的最新傑作

你係大户 推期貨上去等指數裂口開易d
定現貨掃上去易d ?

仲有你係大户想沽既話又會點做 ?
俾5% 息有貨再沽 定剩係係期貨沽落去易d ?

留一半，

thx bro
點解CALL GLD，spread 預佢上1800?

AMD冇眼睇

BILI 入唔入好

支概股

點解想入佢，中慨做假數係勁啲
隻隻都升左好耐

收市企得穩2940先諗，上下震盪左幾個星期，企唔穩落返去個island度再震都唔出奇

追啲put守門口

中慨撚到高一高好吸引

支概股呢排強勢, 呢隻野今日出業績

睇你買幾多架姐

放假明明仲講緊末日喇末日喇, USD崩喇, 金升呀升呀

我都入

其實依家個價位高到咁 你期望短時間仲可以突破去邊

見佢日日都升

出業績回一回又爆過

你望下大哥同2弟

又黎armed forces day 吹到變ww3

全靠五角大樓個2030唔夠中國揪，rtx終於反到包皮

上星期手多開左張17.5 SP, 估唔到接完貨就升到咁

我入左CALL了

百度都10%，炒返香港呃下錢

同埋TSM

我唔信佢返到65

3蚊買mdlq, 今日4蚊
唔破產未來上番10蚊以上就好了

DIS = 槍打出頭鳥

我個人覺得貴金屬有好多水位
唔好跟我 輸你幾千

咪呀屌你，我仲未平倉

雖然msft高位
不過都生性d啦

岩岩清左

Shop ZM 疫情股全線捱沽

我都係咁諗

佢上到65，我其他股上天

啲金未跌夠

好彩走左mgm

呢位師兄真係要表揚下
好心你哋班友俾機會新人啦

問問題嗰位新手唔好意思

高追梗係用FIFO，方便SET返個止蝕/賺位

癲 gsx又爆造假

高追等高位Set Trailing

都仲係好高

唔該巴打 sor我都覺好低能

我後悔唔玩中慨，隻隻都尻升

崩盤啦 mola mola淡友又贏

垃圾嚟 磨撚咗成半個月

龍市加沽，free money

咁多單入都可以跌6%

講左100 次唔準

見識過SHOP 一日50點
覺得根本好少事

呢次大戶100股咁掃 計大中小邊單

準備單日轉向，好友寫定悔改書

如果佢出股票交易app即轉 唔用富途鳩鳩

你唔識轉色?

NFLX又準備破頂啦

(5+7)/2
=$6 平均買入價

$9-6
=$3 每股利潤

唔該巴打
依家識計喇

有疫苗喎 唔好啦

trailing stop

今...熔...

兒登仔唔要個d同唔提個d都爆升

好彩

好耐冇見高開高收

今晚咪係

單日轉向

廢老入番航空股未

VIX做咩屹立不倒
d人一邊入貨一邊買VIX期貨?

聽日見25000了 唔會再跌 已轉勢

dow未上返高位 佢已經上返
算係咁

靜靜地贏

其實想問一個問題，買我張sp個對家如果本身係冇貨係手，咁就算到期佢跌穿個行權價佢都唔會行權，咁佢平倉個陣會發生咩事？佢張put係賣返俾我？我一定要接定係點？

全部都10%

有冇買之前果隻s

有冇人short/put左wayfair？今日插15蚊

轉向要跌3% 你估咁兒戲

你都可以當賣走＄7 lock左＄2profit
咁另外個股既cost係＄5

我都好想知 294個陣係$155 295個陣仲要$157

有隻之前巴打提， 我自私食坐一年先

如果你真係新手
勸你有輸錢既心理準備
無可能成世升

破產巴暴力救tsm

波音無人玩就升10%

捨已救人 英雄也

淡友要做鴨
我行先

佢超燈

又企穏3頂樓上
VIX先破位

睇VVIX

佢止蝕咗？

應該要試左2470頂先

我51蚊食左2000股tsm

係時候入TSM

好似係

我成批sp 同 少少sc

Lc uso諗唔諗得過

一輸就快啲放啦
上星期四大把人叫止蝕止賺

新手最難就係坐貨

兒登仔對tsm無信心係好事，連佢地都有信心我就驚驚

好在佢升番

Btw我就係上禮拜堆sp奶左野

做雞 50點止蝕 想食100-200點道指

基本面Ok ,但政策市

RTX 個個都踩 而加咪又彈返上去

唔係。

我儲咗好多leap call

自私食算。

科技界基建龍頭 呢種市更加要佢

之前係咪有巴打睇完the big short 然後好型咁做淡?

師兄你有冇俾錢買佢個premium?
我開極都開唔到個14天free trial

今日買？

me

龍市唔沽，溶斷先沽咩
沽完睇多次

繼續靜靜地少上連登。

玩sp 唔洗點睇市

咁飛巴你勁嘅

輸到底褲都無埋

LC 先係王道

Iphone

LC 比勁人玩。

升到仆街 LEAP CAPP都唔識郁

仲要縮IV

MSFT CALL都縮IV 陰公!!!

今日龍市 拿拿林開來近價short call走可樂

好耐無見 飛巴

方向好似正確

leap call 真係要預隻野升5-6成up先抵做。

通常用係改革成功 或創新股。

升左差唔多4%做下即日淡好合理

走唒空倉先，聽日回再入

Miss左呢轉到底點部署好

李巴 好耐無見。

以前操作投機都太賭同貪，玩黎玩去得個吉，回望返當初玩msft個種操作先穩賺。

搵咗幾隻股，邊隻調就用相關操作。

long 就少做為妙。

除非好睇好leap call

高位入 低位出

龍巴開左put未 294-285

DKNG洗完了

無記錯嘅話唔同證券公司運作方式都唔同架
Robinhood為例，佢係會優先放咗你首先買入嗰股
TD就均價咁計

好似係
利申：兩個都用過

ual 同sabr 係個watch list想買。

咁快爆一浸 仲諗住會再跌多d

ual 博反彈首選， 次次到咁勁回彈力

自燈唔要變現實

想問呢個app係咪無位入股息?

sabr應該仲有機會再入
原來5字頭都應該入

冇

AAL UAL DAL 三間最大波係佢
飛機股不了

就番家鄉
家鄉平左佢定有無得上多次7.5呢

你唔咁做 我賺咩

我都係
自從d PUT變牆紙後只會落極少量同極有信心的long side 血的教訓

short side回血加玩返普通股 即刻成件事簡單返 人都開心返唔洗同個市鬥氣

2953 直接put 左 星期5@295
呢2個星期最好既trade 一點都沒差

睇完期貨書勁左好多

sabr 同 ual 係好正股。

不過我想穩陣做sp一線股。

當沽空之嘛，你short張put價內對家點會唔行權丫

呢個時勢 真係齋炒。

所以我都係觀望。

short side以特價買股及以孖票未到價免息正股咁玩。

大家一齊跟我講：龍龍哈

MA / V 破位，追唔追好

開心share下?

AAPL張圖靚到📈

最近冇上,個連指係咩事?

仲升唔夠

MA 290，再上都係300，但係唔知坐幾耐
今日走貨嘅應該係250入個堆
利申走左先

MGM 接完貨又要準備俾人call 走

龍頭個d無升啊

按討論熱度set出黎既指數

CBOE 好以幅圖OKAY

咩意思

大家覺得航空股返到家鄉 放咗佢定strong hold
好驚又jump返落去

睇到你個名
好有動力

支拿仔話要查蘋果喎...

屌tdoc唔升都算跌乜9

支那連官都用蘋果 驚閪

疫情受惠股今日全線插

查咩

D 油咩事

最好禁埋，香港炒iPhone買樓既時代又再來臨

就快結算

我都走左啲 不過係預期嘅一半only
始終成日有升多一日嘅可能

唔係結左啦咩

應該有得揀點走法
用緊Schwab有 ,如果要比增值稅仲可以揀tax optimize

好彩冇買岩岩空倉差d放晒入去收息

估唔到收市都係穿唔到條下降線

聽日結

隨著美國政府在日前加強限制企業向華為供應晶片，中美貿易戰在事隔一段日子後再次升溫。據中國媒體《環球時報》在日前的報導，中國目前正準備一系列對策對反擊美方的行為，當中將包括把各個美國公司列入「不可靠的公司名單」當中，藉此對 Apple 等知名美國公司施加限制並展開調查。

美國商務部在日前的新規定指出，任何使用美國晶片設備的外國公司要先取得美國發出的許可證，才可以將特定的晶片出口作供應，以進一步打擊華為。而為了反擊美方一系列的行為，《環球時報》就指出目前中國正準備針對 Apple 以及 Qualcomm 等美國公司採取金融對策，使到有關公司在中國開展業務將面臨一系列障礙，以報復美國加強對華為的打擊行為，需要對方付出代價。

報導中亦引述了一名知情人士的說話，指出中方將會對這些公司展開無休止的調查，以藉此損害一眾投資者對於該公司的信心，從而壓縮他們在中國市場的收入。此外，中國政府亦將暫停購買波音客機，以配合是次報復美方的行為。

武肺已完

受到消息刺激,蘋果股價一度急升314.55+6.84 (+2.22%)

好似都係第3個星期二

AAPL 表示: 快點懲罰我##BAAPLAAPL

做個勇敢中国人
唔坐波音 坐C919

支持